（我係人渣）成日最叻對住女友呀媽發脾氣

以前起學校係威係勢 淨係識得恰人 認屎認屁
畢左業 學歷低 做過咁多份工都係捱得果幾個月

而家二十幾歲開始出現好重既自卑感（學歷差 做黎做去都係做𡃁仔 又冇積蓄）
好彩都識到女友 媽又對我好好 叫有人關懷下
而家呢份工同生活都唔叫好大壓力
但係一同條女鬧交就會發脾氣
打爛過唔少野
曲面電腦芒 電腦台 茶几 電話芒（2次）佢仲要幫我整番好個芒
踢爆對門 屋企玻璃 碎左幾張凳 鍵盤 珍珠奶茶 剪撚光自己個頭等等
呀媽幫手勸交 捉住我又fing左佢落梳化

件事完左佢地係不斷安慰我（打到黎呢度都眼濕濕）
係啦 有時仲會唔知點解無啦啦喊 （有時有啲好撚好笑既野 笑笑下變左爆喊）但明明我個死人仆街性格係好撚仆街 都唔知感咩撚野性

女朋友仲要買撚左最貴既電話比我做聖誕禮物（佢知我成日掉電話）收到之後又係唔好意思到番屋企喊

最近都話好啲 發少左脾氣
明明份工壓力唔係好大但因為見到身邊啲人個個咁成功自己好似比左好多要求自己
但都唔明點解可以對住佢地發咁撚大脾氣 （發完都覺得垃圾先會對屋企人發脾氣 仲要係女人）

#樹窿 #屌醒

垃圾
廢物
死撚左佢啦你

去睇精神科/臨床心理學家啦
發脾氣冇問題 郁手就好撚大問題
聽落你仲有啲bipolar
香港好多人有類似問題

起咗底，學生哥嚟唔好信

讀撚完書十世

係成日借啲而發脾氣 久而久之當老馮

改唔改到
咁做真係好賤

廢柴

女朋友咁都頂得順
師兄賓洲曉轉彎？

你死左佢算啦垃圾

早d死啦屌你老母

死完再屈砌落黑警到 係你一生人可以做倒既善事黎

社會低等人通常都咁
地鐵好多阿叔日日隻揪

你呢啲人真係唔好同個女仔結婚
害人一世
我老豆就係呢啲咁既廢男人
最叻就係鬧外父外母
遺害人間

既然自己都知道有問題就快啲睇醫生，你女朋友唔會無限咁比機會你，趁依家搞搞佢，費時佢覺得你冇救唔要你就慘

你已經癡撚咗線

垃圾
女朋友都未離開你都偷笑啦

女友、阿媽？

樓主有insight 算係咁

起碼你識得內疚先btw去睇下心理醫生啦

巴打 你似躁鬱 重有d暴力傾向wo(尤其係你自殘)
家暴好多時都係因為上述症狀而起
認真 有無去睇醫生ge想法

btw 其實呢d病好常見 你女朋友睇落好愛你
如果你主動求醫 我諗佢會好支持你

放過個女仔啦

想上黎比人屌幾句 就可以良心好過啲 收皮啦
放過個女仔啦
一係你就自力更生 進修同改好啲死人性格

岩

燥狂、控制唔到自己